有冇人食過Grove sandwishes

好唔好食

垃圾，狗也不屌

狗飯，又唔抵食

啲意粉全部好難食

唔掂 唔明點解做得住仲有分店

早餐好抵